Ive啲女同大學啲女你會邊個做你女友

成個rich chigga咁

條仔個樣心諗 放過我啦

條仔比人榨乾到個樣成個道友咁

我會揀做個男人

條女又好紅潤喎